有沒人做過兼職社區幹事?

夜晚幫手做活動，有得平日返office，睇區

幾錢

Apply左葵青 希望有interview

時薪，依家56.5掛，自己google 啦

如果你想考政府工 建議大學生讀書去申請做